{"https://stirileprotv.ro/stiri/social/vezi-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-marti-17-februarie.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsori']}, {'Moldova': ['Fulguial\u0103']}, {'Bucovina': ['Fulguial\u0103']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori']}, {'Banat': ['Ninsori']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/social/vezi-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': ['Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/social/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-primele-trei-zile-ale-saptamanii.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Ger']}, {'Oltenia': ['Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsoare', 'Ger']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Ger']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': ['Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/social/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsori']}, {'Moldova': ['Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori']}, {'Banat': ['Ninsori']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/social/meteo-afla-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-zile-in-toata-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/social/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-azi-pe-continent-si-in-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Fulguieli']}, {'Oltenia': ['Fulguieli']}, {'Muntenia': ['Fulguieli']}, {'Moldova': ['Fulguieli']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Fulguieli']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori', 'Fulguieli']}, {'Banat': ['Ninsori', 'Fulguieli']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/eveniment/vremea-rea-face-ravagii-sase-case-afectate-de-alunecari-de-teren-la-orsova.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Inunda\u021bie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Alunecare']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/social/atentionare-de-cod-galben-de-ninsori-in-nordul-tarii.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Ninsoare', 'Viscol', 'V\u00e2nt puternic', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Viscol']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/international/furtuni-violente-in-europa-noua-persoane-au-fost-ranite.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/social/vremea-tine-cu-impatimitii-de-schi-conditiile-perfecte-pentru-distractie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/social/vremea-se-raceste-din-nou-dar-doar-pentru-cateva-zile.html": "[{'Transilvania': ['-17 grade Celsius']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie', 'Polei']}, {'Moldova': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/social/ger-napraznic-si-minime-pana-la-18-grade-celsius-saptamana-viitoare.html": "[{'Transilvania': ['Ger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ger']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/social/afla-aici-cum-va-fi-vremea-de-revelion-si-in-zilele-urmatoare.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['Ninsori']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ninsori', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori']}, {'Banat': ['Ninsori']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/international/vremea-a-luat-o-razna-la-chicago.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pe-continent-si-tara-pentru-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ninsori', 'Viscol']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt']}, {'Moldova': ['Intensific\u0103ri de v\u00e2nt']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ninsori']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pentru-vineri-20-februarie.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Moldova': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pe-continent-si-in-tara-pentru-sambata-21-februarie.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsori']}, {'Moldova': ['Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ninsori']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-ce-ne-rezerva-vremea-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Fulger']}, {'Muntenia': ['Fulger']}, {'Moldova': ['Fulger']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Fulger']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pentru-duminica-22-februarie-si-urmatoarele-3-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-pe-continent-si-in-tara-pentru-duminica-22-februarie.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Vreme inchisa', 'Ninsoare']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme insorita']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Canicul\u0103']}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pentru-luni-23-februarie-si-urmatoarele-3-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Fulguieli', 'Ceata', 'Ger']}, {'Oltenia': ['Ninsori', 'Fulguieli', 'Ceata', 'Ger']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Fulguieli', 'Ceata']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ger']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Fulguieli', 'Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-principalele-orase-din-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pentru-luni-23-februarie.html": "[{'Transilvania': ['Fulger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Fulger']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-ce-temperaturi-iti-aduce-inceputul-de-saptamana.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pe-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Fulger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Fulgi']}, {'Moldova': ['Temperaturi negative']}, {'Bucovina': ['Temperaturi negative']}, {'Dobrogea': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Fulgi']}, {'Maramure\u0219': ['Fulgi']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/iarna-nu-vrea-sa-plece-afla-cum-va-fi-vremea-in-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Burni\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ceat\u0103', 'Depuneri de chiciur\u0103']}, {'Muntenia': ['Ceat\u0103', 'Depuneri de chiciur\u0103']}, {'Moldova': ['Ninsoare', 'Burni\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Burni\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ceat\u0103', 'Depuneri de chiciur\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-principalele-orase-din-tara.html": "[{'Transilvania': ['Fulger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/frigul-nu-vrea-sa-plece-de-la-noi-afla-prognoza-meteo-pentru-romania.html": "[{'Transilvania': ['Frig']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Frig', 'Nori']}, {'Bucovina': ['Frig', 'Nori']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Nori']}, {'Maramure\u0219': ['Frig', 'Nori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/oricat-am-vrea-inca-nu-scapam-de-paltoane-vezi-cum-va-fi-vremea.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Ger']}, {'Oltenia': ['Fulger']}, {'Muntenia': ['Ger']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Fulguieli', 'Vant puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ninsori']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-principalele-orase-din-tara-2.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': ['Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/se-incalzeste-treptat-afla-cum-va-fi-vremea-in-tara-joi.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-e-vremea-in-romania-din-ora-in-ora-2.html": "Lipsesc informa\u021biile despre sursa textului. V\u0103 rog s\u0103 furniza\u021bi sursa pentru a putea continua.", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-strica-in-multe-zone-din-tara-afla-unde.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-primavaratica-in-toata-europa.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Precipita\u021bii mixte']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Fulguieli', 'Ninsoare']}, {'Banat': ['Fulguieli', 'Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-2.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-daca-poti-lasa-cojocul-acasa-de-1-marie-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Cer variabil']}, {'Bucovina': ['Cer variabil', 'Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Cer variabil']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Cer variabil', 'Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-zile-2.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-principalele-orase-din-tara-3.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-astazi.html": "[{'Transilvania': ['\u00cennorare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Precipita\u021bii mixte']}, {'Moldova': ['\u00cennorare']}, {'Bucovina': ['Soare']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi slabe']}, {'Maramure\u0219': ['\u00cennorare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-ce-ne-pregateste-vremea-in-urmatoarea-perioada.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Cer senin']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-prognoza-meteo-pentru-intreaga-europa-in-romania-va-fi-cald.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/a-venit-primavara-temperaturile-sunt-din-ce-in-ce-mai-ridicate.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/dupa-cum-arata-vremea-astazi-am-scapat-de-iarna-vezi-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Negur\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Banat': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-prognoza-meteo-pentru-toata-europa.html": "[{'Transilvania': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-prognoza-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'R\u0103cire']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/inca-un-cod-galben-ne-tulbura-linistea-vezi-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Inunda\u021bie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Inunda\u021bie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-la-noi-in-tara.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-calda-si-ploi-locale-iata-cum-va-fi-vremea-astazi.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-azi-in-europa-si-in-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-zile-in-romania.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-azi-in-romania-si-in-europa.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-incalzeste-usor-vezi-aici-prognoza-pe-data-de-9-03-2009.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Innorari']}, {'Bucovina': ['Innorari']}, {'Dobrogea': ['Innorari']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Innorari', 'Ploi']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/eveniment/nu-scapam-de-ploi-prognoza-meteo-09-03-2009.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vin-ploile-prognoza-meteo-10-03-2009.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-raceste-in-sud-vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/maxime-intre-4-si-14-grade-vezi-prognoza-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-in-usoara-incalzire-prognoza-meteo-pentru-data-de11-martie.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploi slabe']}, {'Muntenia': ['Ploi slabe']}, {'Moldova': ['Nori', 'Ploi']}, {'Bucovina': ['Nori', 'Ploi']}, {'Dobrogea': ['Vreme insorita']}, {'Cri\u0219ana': ['Innorari temporare', 'Precipitatii']}, {'Banat': ['Ploi slabe']}, {'Maramure\u0219': ['Innorari temporare', 'Precipitatii']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/eveniment/weekend-ul-va-arata-cu-mult-mai-bine-vezi-aici-cum-va-fi-vremea.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-azi-in-romania-si-in-europa-2.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-zile.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie slab\u0103', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Soare']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-pe-trei-zile-vezi-aici-cum-va-fi-vremea.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-13-03-2009.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-zilele-urmatoare.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-tara-si-in-europa.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Banat': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-romania-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-tara-noastra-si-europa.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-tara-noastra.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Precipita\u021bii slabe']}, {'Bucovina': ['Precipita\u021bii slabe', 'Ninsori temporare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie slab\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsori temporare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ce-ne-pregateste-vremea-in-urmatoarele-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsori']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsori']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Banat': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/maximele-termice-pentru-marti-17-03-2009.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ninsori-in-mai-multe-regiuni-ale-tarii-prognoza-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/maximele-termice-ale-zilei-de-miercuri-18-03-2009.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ninsoare']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-2.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ce-ne-pregateste-vremea-pentru-urmatoarele-trei-zile-vezi-video.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/maximele-termice-ale-zilei-de-joi-19-03-2009.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['V\u00e2nt']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-e-vremea-in-europa-si-romania.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-pe-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori']}, {'Banat': ['Ninsori']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/maximele-termice-ale-zilei-de-vineri-20-03-2009.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/conditii-de-ploaie-astazi-in-intreaga-europa-nici-romania-nu-e-ocolita.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/meteo-in-urmatoarele-zile-vremea-se-urateste.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ninsoare-si-lapovita-in-europa-in-romania-se-anunta-vreme-buna-dar-rece.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Cer variabil']}, {'Moldova': ['Cer variabil']}, {'Bucovina': ['Vreme frumoas\u0103', 'Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pe-trei-zile-nu-scapam-de-ploi.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'Ninsori']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Ninsori']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/eveniment/inceputul-de-saptamana-vine-cu-vreme-mohorata-si-ploi.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-urmatoarele-trei-zile-2.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/temperaturile-au-crescut-usor-insa-precipitatiile-vor-fi-sacaitoare.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'V\u00e2nt']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Banat': ['Ploi', 'Ninsori', 'V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/astazi-se-anunta-vreme-mohorata-in-toata-europa.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pentru-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-are-astazi-doua-fete.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': ['Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori']}, {'Banat': ['Ninsori']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-3.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/si-astazi-avem-parte-de-vreme-rece-pentru-aceasta-perioada.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/de-azi-vremea-se-incalzeste.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/avem-parte-de-vreme-calda-in-week-end.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-va-fi-intr-o-continua-incalzire.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-incalzeste-semnificativ.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-excelenta-in-acest-week-end.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-calda-si-frumoasa-in-romania-dar-cu-ceva-ploi-slabe-in-vest.html": "[{'Transilvania': ['Ploi slabe']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Vreme insorita']}, {'Moldova': ['Cer variabil']}, {'Bucovina': ['Cer variabil']}, {'Dobrogea': ['Vreme insorita', 'Vant puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi slabe', 'Vant puternic']}, {'Banat': ['Ploi slabe', 'Vant puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi slabe']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-pe-urmatoarele-trei-zile-vreme-calda.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-romania-si-europa.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-in-tara-noastra.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-va-fi-calda-vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-data-de-31-martie-2009.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Fenomene electrice']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Fenomene electrice']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Vreme placuta si calda']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-3.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-1-aprilie-2009.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Avers\u0103', 'Fenomene electrice']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Vreme inchisa', 'Fenomene electrice']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Vreme inchisa']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Vreme inchisa']}, {'Dobrogea': ['Innorari frecvente', 'Ploaie', 'Vant mai activ']}, {'Cri\u0219ana': ['Cateva momente insorite']}, {'Banat': ['Vreme amestecata']}, {'Maramure\u0219': ['Cateva momente insorite']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-2-04-2009.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi locale']}, {'Banat': ['Ploi locale']}, {'Maramure\u0219': ['Timp frumos']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-4.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ger']}, {'Banat': ['Ger']}, {'Maramure\u0219': ['Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-urmatoarele-trei-zile-3.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pe-continent-si-in-tara.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-romania-in-urmatoarele-trei-zile-2.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/luni-vremea-se-mentine-calda-in-cea-mai-mare-parte-a-tarii.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/eveniment/duminica-vom-avea-o-vreme-predominant-frumoasa.html": "[{'Transilvania': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Bucovina': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Banat': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme frumoas\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-5.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Averse']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-urmatoarele-trei-zile-4.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-mentine-frumoasa.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-calda-se-mentine-in-continuare.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-frumoasa-astazi-si-maine-de-vineri-incep-innorarile-si-ploile.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Soare']}, {'Banat': ['Soare']}, {'Maramure\u0219': ['Soare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-frumoasa-se-mentine-pe-parcursul-intregii-zile.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Cer senin diminea\u021ba, averse dup\u0103 pr\u00e2nz']}, {'Bucovina': ['Cer senin diminea\u021ba, averse dup\u0103 pr\u00e2nz']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic', 'Se r\u0103ce\u0219te pu\u021bin', 'Averse']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse']}, {'Banat': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-raceste-incepand-de-sambata.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Fulger']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Fulger']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse', 'Fulger']}, {'Banat': ['Averse', 'Fulger']}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-anunta-instabila-avem-parte-de-soare-cu-dinti.html": "[{'Transilvania': ['Averse cu desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Vreme instabil\u0103']}, {'Moldova': ['Vreme agitat\u0103']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt activ']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vreme cald\u0103 \u0219i frumoas\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Averse cu desc\u0103rc\u0103ri electrice']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pe-trei-zile-vremea-se-racoreste.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-incepe-sa-se-raceasca.html": "[{'Transilvania': ['Temperaturi ridicate']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'Fulgere']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Fulgere']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse de ploaie']}, {'Banat': ['Averse de ploaie', 'Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Temperaturi ridicate']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/se-racoreste-si-sunt-asteptate-ploi-vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile-2.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-va-fi-rece-si-un-urmatoarele-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/de-astazi-vremea-se-incalzeste-doar-la-munte-mai-ploua.html": "[{'Transilvania': ['Precipita\u021bii mixte']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Precipita\u021bii mixte']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Precipita\u021bii mixte']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/se-incalzeste-usor-vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/astazi-se-anunta-vreme-frumoasa-cu-maxime-pana-la-22-de-grade.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/maximele-termice-ale-zilei-de-joi-16-aprilie.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['Maxim\u0103 termic\u0103 de 24 de grade']}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['V\u00e2nt intensificat']}, {'Maramure\u0219': ['Temperaturi apropiate de zero']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-mentine-frumoasa-pe-parcursul-acestei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['Norii']}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['\u00censeninare']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-aici-cum-va-fi-vremea-in-toata-tara-de-pasti.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Ger']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-romania.html": "[{'Transilvania': ['Vreme insorita']}, {'Oltenia': ['Vreme insorita']}, {'Muntenia': ['Vreme insorita']}, {'Moldova': ['Soare cu nori']}, {'Bucovina': ['Doi-trei nori']}, {'Dobrogea': ['Soare cu nori']}, {'Cri\u0219ana': ['Vreme insorita']}, {'Banat': ['Vreme insorita']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme insorita']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-4.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Temperaturi sc\u0103zute']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-tara-noastra-in-zilele-urmatoare.html": "[{'Transilvania': ['Fulger']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/revin-ploile-si-minimele-negative.html": "[{'Transilvania': ['Ger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ger']}, {'Moldova': ['Ger']}, {'Bucovina': ['Ger']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-6.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103']}, {'Banat': ['Furtun\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-romania-si-europa-2.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Cer senin']}, {'Moldova': ['Cer senin']}, {'Bucovina': ['Cer senin']}, {'Dobrogea': ['Soare']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-5.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-anunta-racoroasa-si-de-vineri-vom-avea-parte-de-ploi.html": "[{'Transilvania': ['Mase de aer rece', 'Vant activ']}, {'Oltenia': ['Averse']}, {'Muntenia': ['Vreme racoroasa', 'Averse']}, {'Moldova': ['Vreme mai calda', 'Averse']}, {'Bucovina': ['Vreme mai calda', 'Averse']}, {'Dobrogea': ['Incalzire treptata']}, {'Cri\u0219ana': ['Vreme frumoasa', 'Cer senin']}, {'Banat': ['Vreme frumoasa', 'Cer senin']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme frumoasa', 'Cer senin']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-racoroasa-iar-ziua-de-sambata-vine-cu-ploaie.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Averse']}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Soare']}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Banat': ['Nori de ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme frumoas\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-6.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-raceste-in-sudul-estul-si-centrul-tarii.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-7.html": "[{'Transilvania': ['V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt']}, {'Moldova': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Dobrogea': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': ['V\u00e2nt']}, {'Banat': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-in-general-frumoasa-in-romania-26-04-09.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-8.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-incalzeste-treptat.html": "[{'Transilvania': ['V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['V\u00e2nt']}, {'Moldova': ['V\u00e2nt']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['V\u00e2nt']}, {'Banat': ['V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-calda-si-in-general-frumoasa.html": "[{'Transilvania': ['Nori']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Nori']}, {'Moldova': ['Soare']}, {'Bucovina': ['Soare']}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': ['Nori']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Nori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/cum-va-fi-vremea-astazi-soare-vreme-calda-nori-putini.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Fenomene electrice', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt']}, {'Moldova': ['Averse', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Fenomene electrice', 'V\u00e2nt', '\u00cennor\u0103ri']}, {'Dobrogea': ['Averse', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt', '\u00cennor\u0103ri']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-29-aprilie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Averse']}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Bucovina': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/astazi-vreme-calda-din-1-mai-incep-ploile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-capricioasa-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/din-a-doua-parte-a-zilei-vremea-se-strica.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Ploi', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/se-anunta-o-vreme-capricioasa.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-astazi-in-europa-si-in-tara-noastra.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['Averse']}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Vreme buna']}, {'Bucovina': ['Vreme buna']}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': ['Innorari']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme insorita']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-va-fi-capricioasa-si-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Averse']}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-7.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Inunda\u021bie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/astazi-se-strica-vremea.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['Averse']}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Racire']}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': ['Vreme amestecata']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Soare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-8.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Averse', 'Sc\u0103dere temperatur\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-tot-mai-frumoasa-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vesti-bune-se-incalzeste-treptat-si-scapam-de-ploi.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-in-europa.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-pana-marti-in-romania.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-pana-miercuri.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Averse', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Averse', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-astazi-vremea-in-romania-si-pe-continent.html": "[{'Transilvania': ['Averse de ploaie', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Oltenia': ['Vreme pl\u0103cut\u0103']}, {'Muntenia': ['Vreme frumoas\u0103 \u0219i cald\u0103']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103 \u0219i cald\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vreme cald\u0103 \u0219i frumoas\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vreme insorit\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Averse \u0219i desc\u0103rc\u0103ri electrice']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-calda-si-pana-la-29-de-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Averse']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/astazi-se-anunta-o-vreme-instabila-dar-calda.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Ploaie']}, {'Oltenia': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-ramane-instabila-pana-joi.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Averse']}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-13-05-2009.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse']}, {'Banat': ['Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-la-inceput-de-week-end.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/se-anunta-un-week-end-calduros.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/eveniment/vremea-incepe-sa-se-indrepte-azi-va-fi-mai-cald-ca-ieri.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-16-05-2009.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie de var\u0103', 'Tunete', 'Fulgere', 'V\u00e2nt nervos', 'C\u0103deri de grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': ['Ploaie de var\u0103', 'Tunete', 'Fulgere', 'V\u00e2nt nervos', 'C\u0103deri de grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['Ploaie de var\u0103', 'Tunete', 'Fulgere', 'V\u00e2nt nervos', 'C\u0103deri de grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Moldova': ['Ploaie de var\u0103', 'Tunete', 'Fulgere', 'V\u00e2nt nervos', 'C\u0103deri de grindin\u0103', 'Averse']}, {'Bucovina': ['Soare', 'Averse']}, {'Dobrogea': ['Vreme insorita']}, {'Cri\u0219ana': ['Vreme frumoasa', 'C\u0103deri de ploaie']}, {'Banat': ['Vreme frumoasa', 'C\u0103deri de ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme frumoasa']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/temperaturi-extreme-in-urmatoarele-5-luni-vara-se-anunta-caniculara.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Secet\u0103']}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Inunda\u021bie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-17-05-2009.html": "[{'Transilvania': ['Fulger']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Averse']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Averse']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103', 'Averse']}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-9.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Averse', 'Fulger']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse', 'Fulger']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-10.html": "[{'Transilvania': ['Fulger', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Fulger', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Fulger', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Fulger', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-tara-2.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Vijelie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Vijelie']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Vijelie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-tara-3.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Fulger']}, {'Muntenia': ['Fulger']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-tara-4.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/soare-si-temperaturi-ridicate-ne-asteapta-in-urmatoarele-zile.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-calda-in-continuare-pe-alocuri-nu-sunt-excluse-ploile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-11.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Cer variabil']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-12.html": "[{'Transilvania': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Oltenia': ['Averse']}, {'Muntenia': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Bucovina': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Banat': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme frumoas\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-2.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Canicul\u0103']}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-13.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['C\u0103ldur\u0103']}, {'Bucovina': ['C\u0103ldur\u0103']}, {'Dobrogea': ['C\u0103ldur\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['C\u0103ldur\u0103', 'Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-3.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-calda-in-sud-la-munte-si-in-nord-vine-ploaia.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Racoreala']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/in-urmatoarele-zile-vremea-se-mai-racoreste.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': ['Vijelie', 'Inunda\u021bie']}, {'Muntenia': ['Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Inunda\u021bie']}, {'Bucovina': ['Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Dobrogea': ['Inunda\u021bie', 'Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-14.html": "[{'Transilvania': ['Ploi']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploi']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-4.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-in-zilele-urmatoare.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-astazi-in-europa-si-in-tara.html": "[{'Transilvania': ['Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Ploi']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-in-zilele-urmatoare-2.html": "[{'Transilvania': ['Ploi \u00een averse', 'Rabufniri ale v\u00e2ntului', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploi \u00een averse', 'Rabufniri ale v\u00e2ntului', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploi \u00een averse', 'Rabufniri ale v\u00e2ntului', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Ploi \u00een averse', 'Rabufniri ale v\u00e2ntului', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Ploi \u00een averse', 'Rabufniri ale v\u00e2ntului', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploi \u00een averse', 'Rabufniri ale v\u00e2ntului', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi \u00een averse', 'Rabufniri ale v\u00e2ntului', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Ploi \u00een averse', 'Rabufniri ale v\u00e2ntului', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi \u00een averse', 'Rabufniri ale v\u00e2ntului', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-15.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Grindin\u0103', 'Furtun\u0103', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Furtun\u0103', 'Vijelie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Vreme insorita']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie', 'Furtun\u0103', 'Vijelie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-02-06-2009.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'V\u00e2nt puternic', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Fenomene electrice']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/eveniment/vezi-aici-prognoza-meteo-03-06-2009.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['Averse']}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['Innor\u0103ri', 'Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-in-europa-si-in-tara.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-2.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['\u00cenc\u0103lzire']}, {'Muntenia': ['\u00cenc\u0103lzire', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Soare']}, {'Dobrogea': ['\u00cennor\u0103ri', 'Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-in-zilele-urmatoare-3.html": "[{'Transilvania': ['Fulger', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Inunda\u021bie']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Averse', 'Inunda\u021bie']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-in-tara-si-pe-continent.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Fenomene electrice', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Fenomene electrice', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Instabilitate']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Instabilitate']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-in-romania-si-pe-continent.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Fulger']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Bucovina': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse', 'Fulger']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/eveniment/afla-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarea-perioada.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-in-romania.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-isi-revine-spectaculos-dupa-ploile-de-luni.html": "[{'Transilvania': ['Vreme cald\u0103']}, {'Oltenia': ['Vreme cald\u0103']}, {'Muntenia': ['Vreme cald\u0103']}, {'Moldova': ['Vreme cald\u0103']}, {'Bucovina': ['Vreme cald\u0103']}, {'Dobrogea': ['Vreme cald\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Vreme cald\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-deosebit-de-calda-miercuri-in-toata-tara.html": "[{'Transilvania': ['Fulger', 'Vijelie', 'Averse']}, {'Oltenia': ['Fulger', 'Vijelie', 'Averse']}, {'Muntenia': ['Fulger', 'Vijelie', 'Averse', 'Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Fulger', 'Vijelie', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Fulger', 'Vijelie', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Averse', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Averse', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Averse', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-tara.html": "[{'Transilvania': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploi abundente', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploi abundente', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploi abundente', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploi abundente', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Banat': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploi abundente', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Maramure\u0219': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploi abundente', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-tara-2.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt puternic', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt puternic', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt puternic', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt puternic', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt puternic', 'Vijelii']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-daca-se-va-indrepta-vremea-in-perioada-urmatoare.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': ['Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Moldova': ['Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-tara-3.html": "[{'Transilvania': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Oltenia': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Muntenia': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Bucovina': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Dobrogea': ['Cer senin', 'Temperaturi \u00een cre\u0219tere']}, {'Cri\u0219ana': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Banat': ['Cer variabil', 'Atmosfer\u0103 pl\u0103cut\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme frumoas\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-astazi-si-in-urmatoarele-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Grindin\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ploi-consistente-in-europa-aer-irespirabil-la-bucuresti.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului', 'Posibil chiar vijelii', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Indice de confort termic va atinge pragul critic', 'Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului', 'Posibil chiar vijelii', 'Grindin\u0103', 'Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Indice de confort termic va atinge pragul critic', 'Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului', 'Posibil chiar vijelii', 'Grindin\u0103', 'Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului', 'Posibil chiar vijelii', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului', 'Posibil chiar vijelii', 'Grindin\u0103', 'Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Canicul\u0103']}, {'Banat': ['Indice de confort termic va atinge pragul critic', 'Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului', 'Posibil chiar vijelii', 'Grindin\u0103', 'Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-astazi-si-in-urmatoarele-zile-2.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Vijelie']}, {'Muntenia': ['Vijelie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/temperaturile-vor-creste-cate-putin-in-urmatoarele-3-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-instabila-astazi-in-toata-europa.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/urmeaza-o-saptamana-calda-la-mare.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-tot-mai-calda-in-urmatoarele-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-capricioasa-pe-continent.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/va-fi-cald-si-frumos-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Averse']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile-2.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Ploaie']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-tara-4.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri de scurt\u0103 durat\u0103 ale v\u00e2ntului', 'Vijelii', 'Caderi de grindin\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Moldova': ['Norii apar trec\u0103tor']}, {'Bucovina': ['Norii apar trec\u0103tor']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri de scurt\u0103 durat\u0103 ale v\u00e2ntului', 'Vijelii', 'Caderi de grindin\u0103']}, {'Banat': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri de scurt\u0103 durat\u0103 ale v\u00e2ntului', 'Vijelii', 'Caderi de grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri de scurt\u0103 durat\u0103 ale v\u00e2ntului', 'Vijelii', 'Caderi de grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-perioada-urmatoare.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri de scurt\u0103 durat\u0103 ale v\u00e2ntului']}, {'Oltenia': ['Episoade de instabilitate']}, {'Muntenia': ['Vreme cald\u0103']}, {'Moldova': ['Vreme cald\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vreme cald\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri de scurt\u0103 durat\u0103 ale v\u00e2ntului']}, {'Banat': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri de scurt\u0103 durat\u0103 ale v\u00e2ntului']}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Intensific\u0103ri de scurt\u0103 durat\u0103 ale v\u00e2ntului']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-instabila-ploi-grindina-vant-puternic.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Fulger', 'Grindin\u0103', 'V\u00e2nt', 'Rabufniri ale v\u00e2ntului']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Grindin\u0103', 'V\u00e2nt', 'Rabufniri ale v\u00e2ntului']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Fulger', 'Grindin\u0103', 'V\u00e2nt', 'Rabufniri ale v\u00e2ntului']}, {'Moldova': ['Vreme insorita']}, {'Bucovina': ['Vreme calduroasa']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoasa si calda']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse', 'Grindin\u0103', 'V\u00e2nt', 'Rabufniri ale v\u00e2ntului']}, {'Banat': ['Averse', 'Grindin\u0103', 'V\u00e2nt', 'Rabufniri ale v\u00e2ntului']}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Fulger', 'Grindin\u0103', 'V\u00e2nt', 'Rabufniri ale v\u00e2ntului']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile-2.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-urata-in-continuare-ploi-tunete-si-fulgere.html": "[{'Transilvania': ['Ploi']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/nu-scapam-de-ploi-nici-in-urmatoarele-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-instabila-va-ploua-si-miercuri-pe-arii-extinse.html": "[{'Transilvania': ['Averse locale']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Fulgere', 'Vijelie', 'Inunda\u021bie']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Fulgere', 'Vijelie', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Averse', 'Vreme schimb\u0103toare']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse locale']}, {'Banat': ['Averse', 'Fulgere', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Maramure\u0219': ['Averse locale']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-capricioasa-in-romania-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/codul-galben-a-expirat-insa-ploile-nu-se-dau-batute.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Ploi toren\u021biale']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi toren\u021biale', 'Ruperi de nori']}, {'Moldova': ['Ploi toren\u021biale', 'Ruperi de nori']}, {'Bucovina': ['Ploi toren\u021biale', 'Ruperi de nori']}, {'Dobrogea': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Ploi toren\u021biale']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi toren\u021biale']}, {'Maramure\u0219': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Ploi toren\u021biale']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-zile-2.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/nu-scapam-de-ploi-nici-in-zilele-urmatoare.html": "[{'Transilvania': ['Ploi torentiale', 'Vant in rafale']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Grindina']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Grindina']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Rabufniri ale vantului']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'Grindina']}, {'Dobrogea': ['Averse', 'Descarcari electrice', 'Vant intens']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi torentiale', 'Vant in rafale']}, {'Banat': ['Ploi torentiale', 'Vant in rafale']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi torentiale', 'Vant in rafale']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ploile-nu-ne-ocolesc-nici-la-final-de-saptamana.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Fenomene electrice', 'Porniri ale vantului']}, {'Moldova': ['Averse', 'Fenomene electrice', 'Porniri ale vantului']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Racire']}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Degajare']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/abia-de-marti-vremea-se-mai-incalzeste-putin.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/innorari-si-averse-in-ultima-zi-a-saptamanii.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ploi-torentiale-si-inundatii-in-ungaria-si-polonia.html": "[{'Transilvania': ['Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Ploaie']}, {'Muntenia': ['Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-este-in-continuare-instabila.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile-3.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Averse', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-da-semne-de-incalzire.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt cu aspect de vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt cu aspect de vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt cu aspect de vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt cu aspect de vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['Soare', 'Ploi sporadice']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi sporadice']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile-4.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile-5.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-incalzeste-usor.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Furtun\u0103', 'Fulger', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Furtun\u0103', 'Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-tara-5.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pentru-urmatoarele-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/nu-scapam-inca-de-ploi-dar-temperaturile-sunt-in-crestere.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Grindin\u0103', 'Vijelie', 'Averse']}, {'Bucovina': ['Grindin\u0103', 'Vijelie', 'Averse']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Banat': ['Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Maramure\u0219': ['Grindin\u0103', 'Vijelie', 'Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-week-end.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania.html": "[{'Transilvania': ['Fulger', 'V\u00e2nt puternic', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Fulger', 'V\u00e2nt puternic', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Fulger', 'V\u00e2nt puternic', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Fulger', 'V\u00e2nt puternic', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Fulger', 'V\u00e2nt puternic', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Fulger', 'V\u00e2nt puternic', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Fulger', 'V\u00e2nt puternic', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Fulger', 'V\u00e2nt puternic', 'Averse', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pe-trei-zile-2.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-9.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Fulger', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Fulger', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Fulger', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Fulger', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Fulger', 'Grindin\u0103', 'Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-2.html": "[{'Transilvania': ['Fulger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse', 'Instabilitate']}, {'Moldova': ['Averse', 'Instabilitate']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Instabilitate']}, {'Dobrogea': ['Timp frumos']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse', 'Instabilitate']}, {'Banat': ['Innor\u0103ri', 'Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Instabilitate']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-instabila-in-urmatoarele-zile-mai-ales-in-nord-si-la-munte.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Fulger']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-3.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Averse', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Averse']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/de-joi-vremea-se-racoreste-in-toata-tara.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Vijelie', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-4.html": "[{'Transilvania': ['Ploi slabe']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Averse', 'Fulgere', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Fulgere', 'V\u00e2nt', 'Grindin\u0103', 'Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Averse', 'Fulgere', 'V\u00e2nt', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Averse locale']}, {'Dobrogea': ['Averse', 'Fulgere', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi slabe']}, {'Banat': ['Averse consistente', 'Fulgere', 'V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi slabe', 'Moment insorit']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/astazi-caldura-se-mai-domoleste.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/sfarsit-de-saptamana-ploios-afla-aici-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ploi-pe-arii-extinse-in-europa-si-romania.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Fulger']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Fulger']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/week-end-capricios-de-luni-vremea-se-incalzeste-la-loc.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Frumos']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-aici-prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'Ploi']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-5.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Averse']}, {'Muntenia': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Averse', 'Inunda\u021bie', 'Torential']}, {'Moldova': ['Averse', 'Torential']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Averse', 'Inunda\u021bie', 'Torential']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-romania-12-iulie.html": "[{'Transilvania': ['Innorari', 'Averse', 'Fenomene electrice', 'Vant']}, {'Oltenia': ['Ploi torentiale', 'Vant in rafale', 'Grindina']}, {'Muntenia': ['Innorari', 'Averse', 'Fulgere', 'Intensificari ale vantului', 'Cantitati mai insemnate de apa']}, {'Moldova': ['Innorari consistente', 'Averse', 'Fenomene electrice', 'Porniri ale vantului', 'Cantitati importante de apa']}, {'Bucovina': ['Innorari consistente', 'Averse', 'Fenomene electrice', 'Porniri ale vantului', 'Cantitati importante de apa']}, {'Dobrogea': ['Temporar va ploua', 'Vant puternic', 'Ploi consistente']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Atmosfera inchisa', 'Ploioasa', 'Temperaturi modeste']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-10.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/se-incalzeste-usor-insa-nu-scapam-de-ploi.html": "[{'Transilvania': ['Ploi slabe']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploi slabe', 'Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Ploi slabe']}, {'Bucovina': ['Ploi slabe']}, {'Dobrogea': ['Ploi slabe']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/eveniment/vezi-aici-prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Fenomene electrice', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse', 'Fenomene electrice', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului', 'Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse', 'Fenomene electrice', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vesti-bune-scapam-de-nori-iar-vremea-se-incalzeste.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Canicul\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile-3.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vine-canicula-sansele-de-ploaie-sunt-din-ce-in-ce-mai-reduse.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': ['Canicul\u0103']}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Canicul\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-5.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/temperaturi-caniculare-in-aproape-toata-tara.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Nori']}, {'Maramure\u0219': ['Nori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-pe-trei-zile-vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-weed-end.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Averse', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Averse', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Averse', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Averse', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/god-galben-de-canicula-vineri-si-sambata-aerul-e-aproape-irespirabil.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Canicul\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/se-anunta-un-week-end-de-foc-vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/arsita-se-mai-domoleste-sunt-posibile-si-innorari-in-unele-zone.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile-6.html": "[{'Transilvania': ['averse']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-mentine-calda.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Aer cald', 'Temperaturi ridicate']}, {'Muntenia': ['Innor\u0103ri temporare']}, {'Moldova': ['Temperaturi acceptabile']}, {'Bucovina': ['Temperaturi acceptabile', 'Ploi de scurt\u0103 durat\u0103']}, {'Dobrogea': ['Nori']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Timp frumos']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile-7.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/temperaturile-cresc-ne-asteapta-din-nou-canicula.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile-8.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-6.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Ger']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile-in-romania.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-7.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103', 'Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103', 'Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103', 'Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Vijelie', 'Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-8.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ger']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-destul-de-buna-cu-cer-variabil-in-romania.html": "[{'Transilvania': ['Cer noros temporar']}, {'Oltenia': ['Vreme placuta']}, {'Muntenia': ['Vreme frumoasa', 'Cer variabil']}, {'Moldova': ['Vreme frumoasa', 'Cer variabil', 'Racoare']}, {'Bucovina': ['Cer variabil', 'Racoare']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoasa']}, {'Cri\u0219ana': ['Vreme insorita']}, {'Banat': ['Vreme insorita']}, {'Maramure\u0219': ['Cer temporar noros', 'Racoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/pentru-astazi-se-anunta-temperaturi-sub-pragul-caniculei.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Canicul\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/de-vineri-vremea-devine-din-nou-calduroasa.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-11.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Canicul\u0103']}, {'Banat': ['Canicul\u0103', 'Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Canicul\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-9.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-12.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-13.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse', 'Fulger']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['Instabilitate']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-10.html": "[{'Transilvania': ['Cer variabil']}, {'Oltenia': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Muntenia': ['Cer variabil']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Bucovina': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Cer variabil']}, {'Banat': ['Vreme cald\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Cer variabil']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-11.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Ploi', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi', 'Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-12.html": "[{'Transilvania': ['Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'R\u0103corire']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'R\u0103corire']}, {'Moldova': ['Averse', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'R\u0103corire']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Vreme bun\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Vreme instabil\u0103', 'R\u0103corire']}, {'Banat': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'R\u0103corire']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme instabil\u0103', 'R\u0103corire']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-romania-si-europa-3.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-08-08-2009.html": "[{'Transilvania': ['Innor\u0103ri trec\u0103toare']}, {'Oltenia': ['Innor\u0103ri trec\u0103toare', 'Ploi']}, {'Muntenia': ['Innor\u0103ri trec\u0103toare', 'Ploi']}, {'Moldova': ['Innor\u0103ri trec\u0103toare', 'Ploi']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Innor\u0103ri trec\u0103toare']}, {'Banat': ['Innor\u0103ri trec\u0103toare']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme frumoas\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-schimbatoare-vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ploi']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-raceste-usor.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['Ploi izolate']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Averse']}, {'Moldova': ['Vreme buna']}, {'Bucovina': ['Vreme buna']}, {'Dobrogea': ['Vreme buna']}, {'Cri\u0219ana': ['Vreme frumoasa']}, {'Banat': ['Vreme frumoasa']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme frumoasa']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-6.html": "[{'Transilvania': ['Averse de ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse de ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Averse de ploaie']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Averse de ploaie']}, {'Banat': ['Averse de ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Averse de ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-tara-6.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-7.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile-4.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-weekend-ul-in-europa-si-in-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['Vreme instabil\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-aici-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile-3.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/social/afla-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-romania.html": "[{'Transilvania': ['Vremea frumoas\u0103']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Instabilitate']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Instabilitate']}, {'Moldova': ['\u00cennor\u0103ri', 'Temperaturi sc\u0103zute']}, {'Bucovina': ['\u00cennor\u0103ri', 'Nori de ploaie']}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': ['Vremea frumoas\u0103']}, {'Banat': ['Vremea frumoas\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Vremea frumoas\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-tara-7.html": "[{'Transilvania': ['Ploi']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-incalzeste-usor-2.html": "[{'Transilvania': ['Ploi de scurta durata']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploi de scurta durata']}, {'Moldova': ['Ploi de scurta durata']}, {'Bucovina': ['Ploi de scurta durata']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Posibili nori']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-8.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/apar-ploi-in-zona-de-munte-vezi-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Grindin\u0103']}, {'Moldova': ['Grindin\u0103', 'Averse']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Canicul\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile-9.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['Ger']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-13.html": "[{'Transilvania': ['Vreme schimb\u0103toare']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Maxime decente', 'Soare']}, {'Bucovina': ['Maxime decente', 'Soare']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Temperaturi putin trecute de 30 de grade', 'Soare']}, {'Maramure\u0219': ['Temperaturi placute', 'Soare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-9.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-14.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Canicul\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-pe-trei-zile-vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-week-end.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-aici-cum-va-fi-vremea-in-tara-si-in-europa.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-frumoasa-in-toata-tara-si-temperaturi-caniculare-in-bucuresti.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Innor\u0103ri']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Canicul\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Instabilitate']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Instabilitate']}, {'Banat': ['Instabilitate']}, {'Maramure\u0219': ['Instabilitate']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-15.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Grindin\u0103']}, {'Banat': ['Grindin\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-14.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-aici-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile-2.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-16.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Vreme bun\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Vreme bun\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-2.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-3.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Fulger']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103', 'Fulger', 'Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/astazi-avem-parte-de-vreme-calduroasa.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': ['Averse']}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Cri\u0219ana': ['Averse']}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-4.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['R\u0103cire']}, {'Maramure\u0219': ['R\u0103cire']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile-4.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-16.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Grindin\u0103', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Averse', 'Grindin\u0103', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt']}, {'Banat': ['Averse', 'Grindin\u0103', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Grindin\u0103', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/in-urmatoarele-zile-vremea-se-racoreste-in-toata-tara.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/in-tinuturile-centrale-racoare-de-a-dreptul-in-sud-caldura-mare.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Averse', 'Desc\u0103rc\u0103ri electrice']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-17.html": "[{'Transilvania': ['Fulger']}, {'Oltenia': ['Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Avalan\u0219\u0103']}, {'Moldova': ['Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Bucovina': ['Fulger', 'Grindin\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Dobrogea': ['Fulger', 'Vijelie', 'Grindin\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Fulger']}, {'Maramure\u0219': ['Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-10.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Averse']}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['Averse']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-mai-incalzeste-putin-vezi-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Averse']}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Cer curat']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile-10.html": "[{'Transilvania': ['Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Grindin\u0103', 'Fulger', 'Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Bucovina': ['Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Dobrogea': ['Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Cri\u0219ana': ['Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Banat': ['Grindin\u0103', 'Fulger']}, {'Maramure\u0219': ['Grindin\u0103', 'Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/se-incalzeste-in-toata-tara-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Nori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-11.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-frumoasa-si-calda-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Caldur\u0103']}, {'Moldova': ['Caldur\u0103']}, {'Bucovina': ['Caldur\u0103']}, {'Dobrogea': ['Caldur\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Caldur\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile-11.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-18.html": "[{'Transilvania': ['Ploi']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Vreme insorita']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-15.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-19.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-12.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-capricioasa-prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania.html": "[{'Transilvania': ['Racire semnificativa']}, {'Oltenia': ['Vant puternic']}, {'Muntenia': ['Ploi locale']}, {'Moldova': ['Ploi locale']}, {'Bucovina': ['Ploi la munte']}, {'Dobrogea': ['Vant puternic', 'Ploi locale']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi slabe']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/incet-dar-sigur-norii-degajeaza-cerul.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Canicul\u0103']}, {'Bucovina': ['Canicul\u0103']}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Canicul\u0103']}, {'Banat': ['Canicul\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Canicul\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-20.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-16.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-ramane-calda-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Vant']}, {'Oltenia': ['Vant']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103', 'Nori', 'Vant']}, {'Bucovina': ['Vreme frumoas\u0103', 'Nori']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Vant']}, {'Cri\u0219ana': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Banat': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme frumoas\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-aici-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile-3.html": "[{'Transilvania': ['Fulger']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-la-noi-in-tara.html": "[{'Transilvania': ['Nori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Nori']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Nori']}, {'Bucovina': ['Nori', 'Ploaie']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Nori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-13.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-continent-si-in-tara-17.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}, {'Restul tarii': ['Averse']}, {'Zona munte': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/temperaturile-cresc-putin-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Vreme frumoas\u0103', 'Temperaturi ridicate']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Bucovina': ['Nori de ploaie']}, {'Dobrogea': ['Innor\u0103ri sporadice']}, {'Cri\u0219ana': ['Cer mai mult curat']}, {'Banat': ['Vreme insorita']}, {'Maramure\u0219': ['Cer mai mult curat']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile-12.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-calda-si-frumoasa-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Bucovina': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-14.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt', 'R\u0103coros']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-devine-instabila-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Averse', 'Fenomene electrice', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt', 'Grindin\u0103']}, {'Oltenia': ['Averse', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt', 'Grindin\u0103']}, {'Muntenia': ['Averse', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt', 'Grindin\u0103', 'Inunda\u021bie']}, {'Moldova': ['Averse', 'Fenomene electrice', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt', 'Grindin\u0103']}, {'Bucovina': ['Averse', 'Fenomene electrice', 'Intensific\u0103ri de v\u00e2nt', 'Grindin\u0103']}, {'Dobrogea': ['Innor\u0103ri', 'Ploaie slab\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Averse']}, {'Maramure\u0219': ['C\u00e2teva momente \u00eensorite']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-15.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ceata']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/astazi-se-anunta-vreme-frumoasa.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-frumoasa-si-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-21.html": "[{'Transilvania': ['Ger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ger']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ger']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/a-venit-iarna-la-intorsura-buzaului-si-la-miercurea-ciuc.html": "[{'Transilvania': ['Ger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-22.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-17.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-23.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-24.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-zile-3.html": "[{'Transilvania': ['Averse']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['Averse']}, {'Bucovina': ['Averse']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-25.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania.html": "[{'Transilvania': ['Nori pu\u021bini']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Nori pu\u021bini']}, {'Moldova': ['Nori pu\u021bini']}, {'Bucovina': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Dobrogea': ['Nori rari']}, {'Cri\u0219ana': ['Innor\u0103ri trec\u0103toare']}, {'Banat': ['Maxima na\u021bional\u0103: 27 de grade Celsius']}, {'Maramure\u0219': ['Nori pu\u021bini']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/cum-va-fi-vremea-in-zilele-urmatoare-afla-aici.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/de-miercuri-vremea-incepe-sa-se-raceasca.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/astazi-avem-parte-de-vreme-calda-si-frumoasa.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile-5.html": "[{'Transilvania': ['R\u0103cire']}, {'Oltenia': ['R\u0103cire']}, {'Muntenia': ['R\u0103cire', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['R\u0103cire', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['R\u0103cire', 'Ploaie']}, {'Dobrogea': ['R\u0103cire', 'Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['R\u0103cire']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-raceste-in-jumatatea-nordica-a-tarii-in-sud-tot-cald.html": "[{'Transilvania': ['Ploi slabe']}, {'Oltenia': ['Ploi trec\u0103toare']}, {'Muntenia': ['Ploi slabe']}, {'Moldova': ['Ploi slabe']}, {'Bucovina': ['Ploi slabe']}, {'Dobrogea': ['Ploi slabe']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi slabe']}, {'Banat': ['Ploi slabe']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi slabe']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile-2.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-incalzeste-usor-iar-ploile-vin-in-treacat.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/la-deal-si-la-munte-nori-si-ploaie-in-sud-soare.html": "[{'Transilvania': ['Ploi slabe']}, {'Oltenia': ['Ploi slabe']}, {'Muntenia': ['Ploi slabe']}, {'Moldova': ['Ploi slabe']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Averse']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-racoroasa-sambata-duminica-temperaturile-mai-cresc.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-tara-si-in-europa-2.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Furtun\u0103']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-in-romania-in-urmatoarele-3-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-incalzeste-si-scapam-de-ploi.html": "[{'Transilvania': ['Vreme bun\u0103']}, {'Oltenia': ['Vreme bun\u0103']}, {'Muntenia': ['Vreme bun\u0103']}, {'Moldova': ['Vreme bun\u0103']}, {'Bucovina': ['Vreme bun\u0103']}, {'Dobrogea': ['Vreme bun\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Vreme bun\u0103']}, {'Banat': ['Vreme bun\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme bun\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/eveniment/vezi-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-frumoasa-in-toata-tara-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Vreme cald\u0103']}, {'Muntenia': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Vreme cald\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/miercuri-va-fi-cald-dar-se-asteapta-ploi-la-sfarsitul-saptamanii.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Cer curat']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-18.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pe-trei-zile-vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-week-end.html": "[{'Transilvania': ['Ploi']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/eveniment/vreme-calda-in-continuare-vezi-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Vreme cald\u0103']}, {'Oltenia': ['Vreme cald\u0103']}, {'Muntenia': ['Vreme cald\u0103']}, {'Moldova': ['Vreme cald\u0103']}, {'Bucovina': ['Vreme cald\u0103']}, {'Dobrogea': ['Vreme cald\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Vreme cald\u0103']}, {'Banat': ['Vreme cald\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme cald\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-26.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Cer senin']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Cer senin']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-19.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-raceste-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Nori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Nori']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Nori']}, {'Maramure\u0219': ['Nori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/astazi-vremea-devine-foarte-rece.html": "[{'Transilvania': ['Precipita\u021bii mixte']}, {'Oltenia': ['Ploi trec\u0103toare']}, {'Muntenia': ['Ploi trec\u0103toare', 'V\u00e2nt']}, {'Moldova': ['Innor\u0103ri', 'Ploi trec\u0103toare']}, {'Bucovina': ['Innor\u0103ri', 'Ploi trec\u0103toare']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Precipita\u021bii mixte', 'Vreme de iarn\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/temperaturi-de-iarna-vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/va-fi-frig-in-toata-tara-astazi-lapovita-si-ninsoarea-continua.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Viscol']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/frig-lapovita-ploi-si-vant-asta-ne-ofera-vremea-si-in-zilele-urmatoare.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/frigul-e-ca-la-el-acasa-in-romania.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Ninsori']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'V\u00e2nt']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ne-asteapta-un-week-end-friguros-cu-ploi-si-lapovita.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-27.html": "[{'Transilvania': ['Ger']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ger']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/de-marti-scapam-de-temperaturile-sub-0-grade-celsius.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-in-romania-si-in-europa-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/romania-nu-scapa-de-vremea-rece-si-precipiatii.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Vijelie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Vijelie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-2.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-28.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt activ']}, {'Muntenia': ['Ploi sporadice', 'V\u00e2nt activ']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploi sporadice']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi sporadice']}, {'Banat': ['V\u00e2nt activ']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/clima-globala-la-extreme-ne-indreptam-spre-dezastru.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-29.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-30.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-31.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ceata']}, {'Banat': ['Ceata']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-frumoasa-si-calduroasa-vezi-prognoza-meteo-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Burni\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Burni\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Burni\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Burni\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/de-marti-norii-pun-din-nou-stapanire-peste-romania.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-insorita-la-deal-si-munte-ploi-slabe-in-sud.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Burni\u021b\u0103', 'Ploaie slab\u0103']}, {'Moldova': ['Burni\u021b\u0103', 'Ploaie slab\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Burni\u021b\u0103', 'Ploaie slab\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-32.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Vreme inchisa', 'Maxime sc\u0103zute']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Innor\u0103ri consistente', 'Ceat\u0103', 'Posibile ploi']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Innor\u0103ri', 'Ceat\u0103', 'Posibile ploi']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Nori', 'C\u00e2teva momente \u00eensorite', 'Maxime p\u00e2n\u0103 la 19 grade']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Nori', 'Maxime sc\u0103zute']}, {'Dobrogea': ['Soare', 'Nori', 'Ceat\u0103 diminea\u021ba \u0219i seara', 'Posibile ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Vreme inchisa', 'Ploaie', 'Maxime de 14-15 grade']}, {'Banat': ['Vreme inchisa', 'Ploaie', 'Maxime de 14-15 grade']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme inchisa', 'Ploaie', 'Maxime sc\u0103zute']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-20.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-in-europa-si-in-tara-2.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-21.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-22.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-33.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Precipita\u021bii mixte']}, {'Moldova': ['Ploaie', 'Precipita\u021bii mixte']}, {'Bucovina': ['Vreme rece', 'Insorit', 'Precipita\u021bii mixte', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-rece-ploi-si-lapovita-in-urmatoarele-zile.html": "[{'Transilvania': ['Fulger', 'Viscol', 'Ger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ger']}, {'Moldova': ['Ger']}, {'Bucovina': ['Fulger', 'Viscol', 'Ger']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Fulger', 'Viscol', 'Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-23.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt']}, {'Moldova': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Precipita\u021bii mixte']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-romania-si-europa-4.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Fulguieli']}, {'Bucovina': ['Fulguieli']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-azi-in-europa-si-in-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Precipita\u021bii mixte']}, {'Muntenia': ['Ceat\u0103']}, {'Moldova': ['Ninsoare', 'Ceat\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Cer noros']}, {'Cri\u0219ana': ['Cer variabil']}, {'Banat': ['Cer noros', 'Precipita\u021bii mixte']}, {'Maramure\u0219': ['Cer variabil', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-cum-va-fi-vremea-in-romania-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Banat': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/nici-azi-nu-scapam-de-temperaturile-scazute.html": "[{'Transilvania': ['Fulger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ceat\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Fulguieli']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/de-miercuri-vremea-incepe-sa-se-mai-incalzeasca.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-care-este-prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/maximele-termice-ale-zilei-de-3-noiembrie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Fulger', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori']}, {'Banat': ['Ninsori', 'Polei']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-incalzeste-in-toate-regiunile-dar-ploua-pe-arii-extinse.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Intensific\u0103ri ale v\u00e2ntului']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-24.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['F\u0103r\u0103 ploi']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/astazi-vremea-se-mai-incalzeste-dar-innorarile-persista.html": "[{'Transilvania': ['Ploi temporare']}, {'Oltenia': ['Vreme urata si ploioasa']}, {'Muntenia': ['Vreme urata si ploioasa']}, {'Moldova': ['Ploua consistent']}, {'Bucovina': ['Atmosfera inchisa']}, {'Dobrogea': ['Vreme urata si ploioasa']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]\n", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ploile-fac-legea-in-romania-in-urmatoarele-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-continua-sa-se-incalzeasca-dar-sambata-ploua-in-toata-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Furtun\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-continua-sa-se-incalzeasca-si-astazi.html": "[{'Transilvania': ['Ceata']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Temperaturi mari', 'Ceata']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ceata']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ne-asteapta-un-week-end-posomorat-din-punct-de-vedere-meteorologic.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Furtun\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-in-romania-si-in-europa-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-romania-si-europa-5.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-week-end-2.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vrei-sa-pleci-la-munte-in-weekend-vezi-cum-va-fi-vremea.html": "[{'Transilvania': ['Ploi slabe']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Vreme insorita']}, {'Moldova': ['Vreme insorita']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoasa']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ploi slabe']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ne-asteapta-ploi-vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['V\u00e2nt']}, {'Banat': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-34.html": "[{'Transilvania': ['Aer rece']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['Atmosfer\u0103 \u00eenchis\u0103', 'Rece']}, {'Bucovina': ['Atmosfer\u0103 \u00eenchis\u0103', 'Rece']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Temperaturi \u00een cre\u0219tere']}, {'Maramure\u0219': ['Temperaturi modeste']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-urata-si-ploi-prognoza-meteo-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-incalzeste-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ploi']}, {'Oltenia': ['Vreme bun\u0103']}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ploi']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/se-anunta-vreme-calda-pentru-aceasta-perioada-vezi-prognoza-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-romania-si-europa-6.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-3.html": "[{'Transilvania': ['Burni\u021b\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-schimbatoare-in-toata-tara-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Cea\u021b\u0103', 'Innor\u0103ri persistente']}, {'Moldova': ['Nori', 'Ploaie slab\u0103']}, {'Bucovina': ['Ploaie slab\u0103', 'Nori']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Vreme \u00eenchis\u0103 \u0219i umed\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-16.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-calda-pentru-aceasta-perioada-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Aer rece']}, {'Oltenia': ['Aer cald']}, {'Muntenia': ['Aer cald']}, {'Moldova': ['Vreme buna']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Soare cu nori']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vreme calda']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-pe-trei-zile-vezi-cum-va-fi-vremea-in-week-end.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ceata-multa-dar-temperaturi-ridicate-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ceata']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ceata']}, {'Moldova': ['Ceata']}, {'Bucovina': ['Soare']}, {'Dobrogea': ['Ceata']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ceata']}, {'Maramure\u0219': ['Ceata']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile-13.html": "[{'Transilvania': ['Ciclon']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-35.html": "[{'Transilvania': ['Canicul\u0103']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Canicul\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-25.html": "[{'Transilvania': ['Ceata']}, {'Oltenia': ['Ceata']}, {'Muntenia': ['Ceata']}, {'Moldova': ['Ceata']}, {'Bucovina': ['Soare']}, {'Dobrogea': ['Ceata']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-e-vremea-azi-in-romania-si-in-europa.html": "[{'Transilvania': ['Ceata']}, {'Oltenia': ['Ceata']}, {'Muntenia': ['Ceata']}, {'Moldova': ['Ceata']}, {'Bucovina': ['Ceata']}, {'Dobrogea': ['Ceata']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ceata']}, {'Maramure\u0219': ['Ceata']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pe-urmatoarele-trei-zile-2.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/astazi-avem-din-nou-vreme-calda.html": "[{'Transilvania': ['Ceata']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-calda-ceata-si-conditii-de-ploaie-in-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Negur\u0103']}, {'Muntenia': ['Negur\u0103']}, {'Moldova': ['Ceat\u0103']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ceat\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-destul-de-calda-pentru-aceasta-perioada-vezi-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ceata', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ceata']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ceata', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ceata']}, {'Cri\u0219ana': ['Ceata', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Banat': ['Ceata', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ceata', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/urmatoarele-zile-vor-aduce-vreme-placuta-in-majoritatea-regiunilor.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/la-orizont-se-intrevede-un-week-end-cald.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/astazi-ramanem-cu-vremea-calda.html": "[{'Transilvania': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/afla-prognoza-meteo-pentru-acest-week-end.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-36.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-romania-si-europa-7.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-37.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ger']}, {'Moldova': ['Ger']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-26.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-38.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Burni\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Burni\u021b\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Burni\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-17.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/soarele-nu-se-mai-arata-in-zilele-urmatoare.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/astazi-vom-avea-parte-de-vreme-mohorata.html": "[{'Transilvania': ['Burni\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Burni\u021b\u0103', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Burni\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Burni\u021b\u0103', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-39.html": "[{'Transilvania': ['Fulger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Fulger']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ceata-nori-si-ploaie-slaba-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Burni\u021b\u0103', 'Ploaie', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Burni\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Muntenia': ['Burni\u021b\u0103', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Burni\u021b\u0103', 'Cea\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Burni\u021b\u0103', 'Cea\u021b\u0103', 'Ploaie', 'Fulguieli']}, {'Dobrogea': ['Noros', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Cea\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Banat': ['Vreme \u00eenchis\u0103', 'Ploi slabe', 'Burni\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Cea\u021b\u0103', 'Ploaie', 'Fulguieli']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-27.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/incep-ploile-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Soare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile-14.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-raceste-si-apar-ploile-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Nori', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Nori']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Soare', 'Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Schimb\u0103ri de vreme']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-18.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/frig-vant-ploi-si-un-pic-de-zapada-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-28.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ninsoare']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-pe-trei-zile-vezi-cum-va-fi-vremea-in-week-end-2.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ninsoare']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ploi-lapovita-si-ninsoare-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt puternic', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic', 'Ploi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile-15.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Z\u0103pad\u0103']}, {'Muntenia': ['Fulger']}, {'Moldova': ['Z\u0103pad\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Z\u0103pad\u0103']}, {'Banat': ['Z\u0103pad\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Z\u0103pad\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/frig-vant-si-fulguiala-in-romania-vezi-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt', 'Temperaturi sc\u0103zute']}, {'Cri\u0219ana': ['Temperaturi sc\u0103zute', 'Fulguieli']}, {'Banat': ['Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pe-patru-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-rece-ninsori-slabe-si-vant-puternic-prognoza-meteo-in-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsori']}, {'Moldova': ['Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Fulger']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-19.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['Ploi mixte cu lapovi\u021b\u0103 \u0219i polei']}, {'Muntenia': ['Ploi mixte cu lapovi\u021b\u0103 \u0219i polei', 'Ninsori']}, {'Moldova': ['Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploi mixte cu lapovi\u021b\u0103 \u0219i polei']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori']}, {'Banat': ['Ninsori']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/frig-si-vreme-inchisa-in-majoritatea-regiunilor-vezi-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ninsori']}, {'Muntenia': ['Ninsori']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori']}, {'Banat': ['Ninsori']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ninsori-abundente-in-toata-tara-vremea-nu-se-va-imbunatati-prea-curand.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ger']}, {'Muntenia': ['Ninsoare', 'Ger']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Viscol']}, {'Dobrogea': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': ['Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ninsori-si-maxime-negative-in-aproape-toata-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Maxime negative']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Polei']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Maxime negative', 'Vreme \u00eenchis\u0103', 'Ninge']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Maxime negative', 'Vreme \u00eenchis\u0103', 'Ninge']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Maxime negative']}, {'Dobrogea': ['Maxime negative', 'Ninge']}, {'Cri\u0219ana': ['Foarte frig', 'Ninge', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['Foarte frig', 'Ninge', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Maxime negative']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/viscol-si-temperaturi-scazute-iar-vremea-continua-sa-se-raceasca.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori viscolite', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Vant puternic', 'Ninsori troienite', 'Ninsori mai linistite']}, {'Muntenia': ['Ninsori mai linistite', 'Atmosfera inchisa si rece', 'Fulguieli', 'Ninsori de-a lungul zilei', 'Ninsori locale']}, {'Moldova': ['Ninsori mai linistite', 'Ninsoare', 'Ger', 'Ninsori abia in noaptea de sambata spre duminica']}, {'Bucovina': ['Ninsori viscolite', 'Vant puternic', 'Ninsori locale']}, {'Dobrogea': ['Ninsori', 'Vant']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori', 'Ger']}, {'Banat': ['Ninsori', 'Ger']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Ger', 'Ninsori abia in noaptea de sambata spre duminica']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-foarte-rece-si-ninsori-aproape-peste-tot.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Polei']}, {'Muntenia': ['Ninsoare', 'Viscol', 'Averse'], 'Moldova': ['Ninsoare', 'Viscol', 'Averse']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Viscol']}, {'Dobrogea': ['Ninsoare', 'Averse'], 'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ninsoare', 'Viscol']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-40.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Fulger', 'Viscol', 'Ninsoare']}, {'Moldova': ['Fulger', 'Viscol', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Fulger', 'Viscol', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-29.html": "[{'Transilvania': ['Gero', 'Chiciur\u0103', 'Ceat\u0103', 'Ninsori']}, {'Oltenia': ['Gero']}, {'Muntenia': ['Gero', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Nori', 'Ploaie', 'Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile-3.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ceat\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Banat': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-daca-se-mai-incalzeste-vremea-astazi-in-romania-si-in-europa.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsori']}, {'Moldova': ['Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Precipita\u021bii mixte', 'Polei']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ninsorile-si-viscolul-s-a-mai-potolit-dar-gerul-abia-incepe.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ger']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Fulger']}, {'Banat': ['Fulger']}, {'Maramure\u0219': ['Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-rece-chiar-geroasa-in-prima-parte-a-zilei.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Fulger', 'Ger']}, {'Oltenia': ['Fulger']}, {'Muntenia': ['Fulger', 'Ger']}, {'Moldova': ['Ger', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ger', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Fulger']}, {'Banat': ['Ninsoare', 'Fulger']}, {'Maramure\u0219': ['Ger', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-cu-adevarat-calda-pentru-final-de-decembrie.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Ceat\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': ['Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt']}, {'Banat': ['Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ploi-si-temperaturi-nefiresc-de-mari-pentru-luna-decembrie-vezi-prognoza.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Burni\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Burni\u021b\u0103', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/pleci-in-vacanta-afla-cum-va-fi-vremea-inclusiv-de-craciun.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-romania-astazi.html": "[{'Transilvania': ['Furtun\u0103', 'Viscol']}, {'Oltenia': ['Canicul\u0103']}, {'Muntenia': ['Furtun\u0103', 'Canicul\u0103']}, {'Moldova': ['Furtun\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Canicul\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Furtun\u0103']}, {'Banat': ['Furtun\u0103', 'Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Furtun\u0103', 'Viscol']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pe-trei-zile-24-12-09.html": "[{'Transilvania': ['Ninge']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninge']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninge']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ninge']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ninge']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-25-decembrie.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Vijelie']}, {'Banat': ['Vijelie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-cum-va-fi-vremea-pe-26-decembrie.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pentru-duminica-27-decembrie.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare mixt\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare mixt\u0103']}, {'Banat': ['Ninsoare mixt\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare mixt\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-romania.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Fulger']}, {'Moldova': ['Ninsoare', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Fulgi de ninsoare']}, {'Banat': ['Soare']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-urmatoarele-trei-zile-4.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-30.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-incalzeste-si-apar-precipitatiile-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Fulger']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-tot-mai-calda-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Cea\u021b\u0103', 'Fulgi de z\u0103pad\u0103']}, {'Bucovina': ['Negur\u0103', 'Fulgi de z\u0103pad\u0103']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['V\u00e2nt', 'Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Nori', 'Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-20.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploi']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Banat': ['Ploi', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-pentru-ziua-de-1-ianuarie-2010.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': ['Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-e-vremea-azi.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Viscol']}, {'Muntenia': ['Viscol']}, {'Moldova': ['Ger']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Viscol']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Viscol']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-europa-si-in-romania-2.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Nori']}, {'Bucovina': ['Nori']}, {'Dobrogea': ['Nori']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-raceste-iar-la-munte-va-ninge-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Banat': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-21.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vine-frigul-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Z\u0103pad\u0103']}, {'Dobrogea': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Polei']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Vreme pl\u0103cut\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'Z\u0103pad\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/eveniment/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Fulgi']}, {'Oltenia': ['Fulgi']}, {'Muntenia': ['Fulgi', 'Ninsoare']}, {'Moldova': ['Fulgi']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Fulgi']}, {'Dobrogea': ['Fulgi']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-22.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/frig-si-ninsori-la-munte-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsori']}, {'Moldova': ['Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Fulgi']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/nori-precipitatii-si-frig-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Fulgi de z\u0103pad\u0103']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Fulgi de z\u0103pad\u0103']}, {'Moldova': ['Fulgi de z\u0103pad\u0103']}, {'Bucovina': ['Fulgi de z\u0103pad\u0103']}, {'Dobrogea': ['Fulgi de z\u0103pad\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Fulgi de z\u0103pad\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Fulgi de z\u0103pad\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pe-trei-zile-vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-week-end-2.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vreme-inchisa-si-ceva-ninsori-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['Ninsori']}, {'Muntenia': ['Ninsori']}, {'Moldova': ['Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ninsori']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Fulguial\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Soare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-23.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/tendinte-meteo-la-nivelul-europei-si-in-romania-17-ianuarie-2010.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ninsoare', 'Fulguieli']}, {'Muntenia': ['Ninsoare', 'Fulguieli']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ninsoare']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Vreme pl\u0103cut\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/meteo-pe-trei-zile-18-19-20-ianuarie.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/iarna-veritabila-in-romania-vezi-prognoza-meteo-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ninsoare']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': ['Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ninsori-abundente-si-viscol-vezi-prognoza-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ger', 'Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': ['Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/temperaturile-continua-sa-scada-vezi-prognoza-meteo-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-care-este-prognoza-pentru-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ger', 'Fulguial\u0103']}, {'Oltenia': ['Ger']}, {'Muntenia': ['Ger', 'Fulguial\u0103']}, {'Moldova': ['Ger']}, {'Bucovina': ['Ger']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ger']}, {'Banat': ['Ger']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pe-continent-si-in-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Fulger']}, {'Moldova': ['Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ninsori']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ninsori']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-2.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ninsori slabe']}, {'Muntenia': ['Ninsori slabe', 'Ger']}, {'Moldova': ['Ninsori slabe', 'Ger']}, {'Bucovina': ['Ninsori slabe', 'Ger']}, {'Dobrogea': ['Innorari consistente', 'Fulguieli']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Fulguieli']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/romania-ingheata-la-temperaturi-de-30-de-grade-vezi-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ger', 'Fulger']}, {'Oltenia': ['Ger', 'Fulger']}, {'Muntenia': ['Ger', 'Fulger']}, {'Moldova': ['Ger', 'Fulger', 'Inunda\u021bie']}, {'Bucovina': ['Ger', 'Fulger', 'Inunda\u021bie']}, {'Dobrogea': ['Ger', 'Fulger']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ger', 'Fulger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile-16.html": "[{'Transilvania': ['Ger', 'Ninsoare', 'Ceata']}, {'Oltenia': ['Ninsoare', 'Ceata']}, {'Muntenia': ['Ninsoare', 'Ceata']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/se-mai-incalzeste-dar-de-maine-incep-ninsorile-vezi-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ger']}, {'Oltenia': ['Ninsori']}, {'Muntenia': ['Ger', 'Ninsori']}, {'Moldova': ['Ger']}, {'Bucovina': ['Ger']}, {'Dobrogea': ['Ger']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ger']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pe-urmatoarele-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ger']}, {'Oltenia': ['Ninsori']}, {'Muntenia': ['Ninsori']}, {'Moldova': ['Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ger']}, {'Dobrogea': ['Ninsori']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-24.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ger', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ger', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ger']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': ['Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/eveniment/vezi-prognoza-meteo-pe-continent-si-in-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Maxime negative']}, {'Oltenia': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Polei']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Maxime negative']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Maxime negative']}, {'Bucovina': ['Ninsori', 'Maxime negative']}, {'Dobrogea': ['Innor\u0103ri', 'Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Polei']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori']}, {'Banat': ['Ninsori', 'Ger', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Maxime negative', 'V\u00e2nt puternic']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-31.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Moldova': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-41.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Polei']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Polei']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': ['Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-25.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Polei']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsori', 'Ploaie', 'Polei']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pe-continent-si-in-tara-2.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Precipita\u021bii mixte']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Cea\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Vreme frumoas\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-32.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['Polei']}, {'Muntenia': ['Ninsori']}, {'Moldova': ['Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ninsori']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori']}, {'Banat': ['Ninsori']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-26.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Fulgi']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ger']}, {'Moldova': ['Ger']}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Fulgi']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare', 'Fulgi']}, {'Banat': ['Ninsoare', 'Fulgi']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'Fulgi']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vremea-se-raceste-apar-precipitatiile-si-intra-in-vigoare-codul-galben.html": "[{'Transilvania': ['Fulgi de z\u0103pad\u0103']}, {'Oltenia': ['Ninsori', 'Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Ploaie', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploaie', 'Ninsori', 'Polei', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Fulgi de z\u0103pad\u0103']}, {'Banat': ['Fulgi de z\u0103pad\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Fulgi de z\u0103pad\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/frig-ninsori-si-vreme-inchisa-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Fulger']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/eveniment/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-2.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/temperaturile-cresc-usor-dar-vremea-ramane-rece-pentru-aceasta-data.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori slabe']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Fulguieli']}, {'Moldova': ['Ninsori slabe']}, {'Bucovina': ['Ninsori slabe']}, {'Dobrogea': ['Atmosfera placuta']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori slabe']}, {'Banat': ['Ninsori slabe']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori slabe']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-27.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/temperaturi-in-crestere-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Fulger']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Fulgi de z\u0103pad\u0103']}, {'Moldova': ['Fulgi de z\u0103pad\u0103']}, {'Bucovina': ['Fulgi de z\u0103pad\u0103']}, {'Dobrogea': ['Fulgi de z\u0103pad\u0103', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Temperaturi pozitive']}, {'Maramure\u0219': ['Temperaturi pozitive']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-33.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Oltenia': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ninsoare']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Banat': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pe-continent-si-in-tara-5-02-2010.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Precipita\u021bii slabe']}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Precipita\u021bii slabe']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': ['Ninsoare']}, {'Maramure\u0219': ['Vreme placut\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-34.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': ['Ninsoare']}, {'Muntenia': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Polei']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Polei']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-pe-trei-zile-17.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Viscol']}, {'Moldova': ['Ninsori']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ninsori']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/viscol-si-ninsori-abundente-vezi-prognoza-meteo-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['Ninsori']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': ['Ninsori', 'Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ninsori', 'Vijelie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori']}, {'Banat': ['Ninsori']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/astazi-ninsori-de-miercuri-incep-ploile-vezi-prognoza-meteo-pe-3-zile.html": "[{'Transilvania': ['Viscol']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': []}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Viscol']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-4.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Mixt', 'Ploi']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pe-continent-si-in-tara-11-02-2010.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ploi']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/se-intorc-precipitatiile-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploi']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsori']}, {'Moldova': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ploi', 'Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Ploi']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Banat': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori', 'Lapovi\u021b\u0103']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-28.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['Ninsori', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Ninsori', 'V\u00e2nt']}, {'Moldova': ['Ninsori']}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': ['Precipita\u021bii']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-trei-zile-35.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Muntenia': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Banat': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pentru-europa-si-romania-14-02-2010.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/luni-ninsori-in-sud-est-marti-vreme-inchisa-miercuri-ploi-si-lapovita.html": "[{'Transilvania': ['Ninsori']}, {'Oltenia': ['Precipita\u021bii mixte']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Moldova': []}, {'Bucovina': ['Ninsori']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsori']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-29.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/din-nou-ninsori-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Moldova': ['Ninsoare']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': []}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/ploi-si-vreme-inchisa-vezi-aici-prognoza-meteo.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Ploaie']}, {'Muntenia': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Ploaie']}, {'Moldova': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Ploaie']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare']}, {'Banat': ['Lapovi\u021b\u0103', 'Ninsoare', 'Viscol']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare', 'Prim\u0103var\u0103']}].", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-aici-prognoza-meteo-pe-trei-zile-30.html": "[{'Transilvania': []}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': []}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/temperaturi-in-crestere-vezi-aici-prognoza-meteo-2.html": "[{'Transilvania': ['Precipita\u021bii']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Precipita\u021bii']}, {'Moldova': ['Precipita\u021bii']}, {'Bucovina': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Dobrogea': ['Precipita\u021bii']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Precipita\u021bii']}, {'Maramure\u0219': ['Precipita\u021bii']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/prognoza-meteo-pe-trei-zile-vezi-cum-va-fi-vremea-in-week-end.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Ploaie', 'Ninsoare']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': ['Ploaie']}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Banat': ['Ploaie', 'V\u00e2nt']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/in-sfarsit-se-incalzeste-vezi-aici-cum-va-fi-vremea-in-tara.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ceata']}, {'Moldova': ['Ceata']}, {'Bucovina': ['Ceata']}, {'Dobrogea': []}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-cum-va-fi-vremea-in-acest-weekend-prognoza-pe-trei-zile.html": "[{'Transilvania': ['Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploaie']}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Ploaie']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploaie']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploaie']}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pe-continent-si-in-tara-3.html": "[{'Transilvania': ['Ploaie']}, {'Oltenia': []}, {'Muntenia': ['Ploaie']}, {'Moldova': ['Negur\u0103']}, {'Bucovina': ['Innor\u0103ri']}, {'Dobrogea': ['Cea\u021b\u0103']}, {'Cri\u0219ana': []}, {'Banat': ['Ploaie']}, {'Maramure\u0219': ['Ploaie']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pentru-urmatoarele-zile-2.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Muntenia': ['Ninsoare', 'Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Moldova': ['Ploi']}, {'Bucovina': ['Ninsoare']}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'V\u00e2nt']}, {'Cri\u0219ana': ['Ploi']}, {'Banat': ['Ploi']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]", "https://stirileprotv.ro/stiri/meteo/vezi-prognoza-meteo-pe-continent-si-in-tara-4.html": "[{'Transilvania': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Oltenia': ['Ploi', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Muntenia': ['Ploi', 'V\u00e2nt moderat']}, {'Moldova': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Bucovina': []}, {'Dobrogea': ['Ploi', 'V\u00e2nt puternic']}, {'Cri\u0219ana': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Banat': ['Ninsoare', 'Lapovi\u021b\u0103']}, {'Maramure\u0219': ['Ninsoare']}]"}